建議處死出膠POST既人

波台死幾多人？

有件日文名會員成日時事台開歷史post

樓主死先